好耐無去高登，估唔到依家有舉報五毛功能

係lin登有仲得了既
一唔啱聽就五毛黑警report你
之後啲唔識獨立思考既lin登仔比人講幾句就跟住做
諗起都興奮

搵唔到喎 不過都多舊魚啦
嗰邊成個吹水台都係廢老集中營黎
新聞台早輪仲幫渣狗造勢
摺左佢就啱 同熱狗一樣賤

光復高登

高登又行先連登一步
連登都唔知會唔會有添

點解連登唔跟？

有咗好耐

又想引用戶返高登

你叫阿祖信重開一個睇下呃唔呃到人入局算啦

但個網主小氣專橫打壓異己呢 多粒掣有咩用

回家了

高登好過連登

真
根本香港政治上最精英嗰批都係高登